其實如果係Minzy或CL出賽Queendom會唔會已經差好遠

唔係話春差，佢係隊裡面好有用
但整體實力同佢兩個差太遠
Minzy 14歲出道已經唱又得跳又得，甚至好過春
CL淨係企係台度唔出聲都贏，不過未必肯參加呢啲節目
Dara就真係唔洗諗，早抖

話說，即使今次MMM贏左都覺得唔會為佢帶蒞名氣
仲有少少反感
反而更加鍾意AOA同I-DLE
開始留意OMG ~

M台啲排名算9數啦
淨係當睇接演 其實大家今次都good show

當睇大型交友節目算啦，啲排名真係得啖笑

Minzy 低估得好緊要，唱歌跳舞都好勁聲又有特色，可能就係唔夠靚

有海外投票既話賓賓會出盡全力推爆Dara

想睇翻CL台上個種霸氣，rap完交比Minzy跳舞

益晒玫星

諗起佢地最後一次MAMA合體

只要唔係有西女人個團Gidle贏咗Queendom就可以
未來，叔叔會繼續追擊小娟呢個西女人

有個一線女團坐陣一定會提高到收視率 同埋mmm都已經唔係為名氣上節目啦 佢地為既係個單獨comeback show想回饋粉絲 我覺得佢地啲舞台質素都叫做Keep到 你似係本身就唔多鍾意mmm講乜野仲有少少反感姐

雖然佢好似好鐘意SHOW OFF自己, 但無可否認佢QUEENDOM入面GIDLE D舞台真係好正
小娟係呢方面真係好有才華

叔叔去左邊,點解咁耐冇出現